「求推薦」油尖旺區特色美食

有無邊間有新意又唔難食

Zensory Zero Coffee - 牛角包
唇茶 - 桃膠養生茶
小念頭 - 鐵觀音cheese cake
蘇媽蘇媽 - 肉骨茶
熊拉麵 - 食到底有隻熊
肚餓了串燒 - 香港啤酒
阿木台灣麵 - 香港第一台灣麵
船皇 - 和牛船麵
蜜奄本膳 - 米粉pancake
Lockeroom dining - 足球主題餐廳
蟲二 - 日式定食